致 仍然係金鐘努力抗爭緊既你

本人對於你地既堅持 我好佩服同尊重
因為你地係少數人 願意哂自己時間 精力 金錢好努力咁去保護同守護住香港
我明白你地既心情會好迷茫 好攰 有種無力感

不過依家係時候要換個角度諗下你地既堅持同做既野 值唔值博
我好認同 癱瘓同包圍 警總等等既決策 但我重申想講多次
為左 呢班準備收割你地 咩都唔做 去玩去食去happy既freeriders 呢班仆街含家產

然而 無產剛踏出社會或者仲讀緊書既你地 為左班自私 渣住層樓 返工不了既港豬 屌鳩你地佔稅局嗰班人 要哂咁多時間精力 值唔值博

當然 如果係為左釋放義士既 呢件事係十分值博 多一個同路手足好過少一個

自問自己呢個禮拜前 發夢見到自己幾乎重要既日子都有嚟到
但係當我見到唔夠2星期 講緊上個禮拜六打後 身邊既人同事好似一切回復正常 感覺上2星期無事發生過咁

200萬人遊行 但係呢幾日既行動 得返唔夠10%都冇 20萬人
剩底嗰180萬人呢 當你老人家60歲以上出嚟既有30萬 當你小童有30萬人 剩底嗰100萬人呢

607080後仲有少數既90後就返工去飲飲食食去玩唔嚟
呢堆自私鬼 真係值得我地去為佢地 日日出嚟曬出嚟去示威包圍總部咩

我知呢場改變成個制度係長期抗爭 但諗深一層 我地與其日日仲係金鐘度包圍警總同做野 不如一齊加入焦土派 等香港等同班仆街一齊死

當然繼續想抗爭既我支持同尊重你地

btw 希望G20會有野睇

有咩野睇？食花生同班自私撚有咩分別
What are you expecting?